有無咩平平地無線soundbar推介？

筆直$3000內 ，無乜要求， 只係平時睇吓YouTube Netflix，但想要無線方便啲

無線音質...

????
會差D?

Yamaha YAS-209
用緊，有BASE
唔太高要求幾好

homepod

如果係用HDMI 駁落電視嘅話真心唔建議買YAMAHA，用緊隻108，睇電視細聲到仆街，演唱會之類嘅只會聽到樂器聲 人聲得20%音量！

識玩一定玩Yamaha，呢個價又平又靚，仲可以加自己嘅subwoofer

209用家表示又夠大聲啲聲又靚

109、209 我自己去showroom都試過

力水完全夠玩

利申：用緊109

加咗個陳年magnat subwoofer

擺喺房超好用

209 係房用 加 42inch 電視 , 超正
平時聽歌一流 平野黎講無得頂

Creative Stage 2.1點睇？８舊有找

新出左隻B20A，閹割左Alexa 賣平幾舊仲抵玩左

呢隻係無線咩？

E,呢隻好似唔錯，千幾蚊，但想問Alexa有咩用？

無線姐係藍芽？ 用Bose 最平果隻 2000 幾銀

以前用其他個藍芽好似hang 機 但呢個個無試過

sonos beam

Amazon版Siri，係香港除左問下天氣都無乜用，係美國大用d

之前用過二星期, 好後悔, 覺得同電視內置差無幾最後趺一半賣Q左

頂
個Alexa 都無用

你要連電線都唔要?

咁其實得Bose 果d 喇吧仔㨂

係咪無線音質好似差啲

BOSE Soundlink 其實都夠力

但同有線俾咁當然差好遠

我都用緊108
只可以講對得住價錢但絕對唔係叫差既

用緊部Samsung curved TV...應該用咩soundbar 先match?

聽sales 講唔係隻隻都啱用